有藍法官可以點？推上國際！

國際法院-海牙法庭
聯合國的司法機關

上網睇佢只係處理主權國家間的爭端
只係講「香港警方有違人權」應該推唔到

但如果美國進一步干涉
變成「美國因香港警方有違人權而推行法律制裁」
由美方控訴香港警方得唔得？

咁係咪要聯絡美國議員提出控訴?
定係由我地告上去？

唔可以再俾黑警無法無天

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

11/11

有冇名單